{
  "Connect your Pinterest Business Account": "连接您的 Pinterest 业务账户",
  "Create Pin": "创建 Pin",
  "Create Board": "创建看板",
  "Delete Pin": "删除密码",
  "Find Board by Name": "按名称查找棋盘",
  "Find Pin by Title/Keyword": "按标题/关键字查找固定点",
  "Update Board": "更新看板",
  "Upload an image or video to create a new Pin on a board.": "上传图片或视频以在板上创建一个新的 Pin。",
  "Create a new Pinterest board for organizing Pins.": "创建一个新的Pinterest 看板来组织粉红色。",
  "Permanently delete a specific Pin.": "永久删除一个特定的 Pin。",
  "Search for boards by name using Pinterest's search API.": "使用 Pinterest's 搜索 API 按名称搜索看板。",
  "Search for Pins using title, description, or keywords.": "使用标题、描述或关键字搜索Pins",
  "Update a board's name, description, or privacy settings.": "更新板的名称、描述或隐私设置。",
  "Ad account Id": "广告帐户 Id",
  "Board Id": "棋盘ID",
  "Board Section Id": "看板部分 Id",
  "Title": "标题",
  "Description": "描述",
  "Media Source Type": "媒体源类型",
  "Media URL": "媒体网址",
  "Destination Link": "目标链接",
  "Dominant Color": "支配颜色",
  "Alt Text": "Alt 文本",
  "Parent Pin ID": "父Pin ID",
  "Sponsor ID": "赞助商ID",
  "Product Tags": "产品标签",
  "Note": "说明",
  "Is Removable": "可移除",
  "Board Name": "棋盘名称",
  "Privacy": "隐私",
  "Ads Only Board": "仅广告板",
  "pin Id": "引脚ID",
  "Search Query": "搜索查询",
  "Bookmark": "书签",
  "Pagination Bookmark": "分页书签",
  "Maximum Results": "最大结果",
  "The title of the Pin (max 100 characters).": "Pin的标题 (最多100个字符)。",
  "The description of the Pin (max 800 characters).": "Pin的描述(最多800个字符)。",
  "The type of media source for the Pin.": "Pin的媒体源类型。",
  "The URL of the image or video to upload. Must be a valid URL.": "要上传的图像或视频的 URL。必须是一个有效的URL。",
  "The destination URL that the Pin will link to when clicked.": "点击时Pin链接到的目标URL。",
  "The dominant color of the Pin as a hex color code (e.g., \"#6E7874\").": "Pin作为十六进制颜色代码的主要颜色(例如，\"#6E7874\")。",
  "Alternative text for accessibility and screen readers (max 500 characters).": "可访问性和屏幕阅读器的替代文本(最多500个字符)。",
  "The ID of the original Pin if this is a saved/repinned Pin.": "原始Pin的ID，如果它是保存/置顶的 Pin。",
  "The sponsor account ID for paid partnership content. Available only to select users in closed beta.": "已付费的伙伴关系内容的赞助者帐户ID。只能在封闭的 beta 中选择用户。",
  "Select one or more options": "选择一个或多个选项",
  "A private note for this Pin that only you can see.": "只有您可以看到此Pin的私人笔记。",
  "Set to true to create an ad-only Pin that can be easily removed.": "设置为“true”以创建一个只允许广告的Pin，这可以轻松删除。",
  "The name of the board (max 180 characters).": "棋盘名称 (最多180个字符)。",
  "Optional description for your board.": "您的看板的可选描述。",
  "Board privacy setting (auto-set to \"PROTECTED\" for ad-only boards).": "版面隐私设置(自动设置为 \"PROTECTED\"，适用于广告面板)。",
  "Create an ad-only board that can only store promotional Pins. Note: Board name will become \"Ad-only Pins\" and privacy will be set to \"PROTECTED\".": "创建一个只能存储促销粉的广告牌。注意：广告牌名称将变成\"广告牌\"，隐私设置为\"保护\"。",
  "The search term to find boards (required).": "要查找看板的搜索词(必填)。",
  "Pagination bookmark from previous response.": "从上一个响应中的分页书签。",
  "Search terms for pin titles, descriptions, or tags. You can also search using comma-separated pin IDs.": "搜索引脚标题、描述或标签。您也可以使用逗号分隔的引脚ID进行搜索。",
  "Bookmark token from previous search results for pagination.": "上次页面搜索结果的书签令牌。",
  "Maximum number of pins to return (useful for large result sets).": "返回的最大粉末数量(对大结果集有用)。",
  "The new name of the board (max 180 characters). Leave empty to keep current name.": "棋盘的新名称 (最多180个字符)，留空保留当前名称。",
  "The new description of the board (max 500 characters). Leave empty to keep current description.": "新的棋盘描述(最大500个字符)。留空保留当前描述。",
  "Update board privacy setting. Leave empty to keep current setting.": "更新版面隐私设置。留空保留当前设置。",
  "Image URL": "图片URL",
  "Base64 Image": "Base64 图像",
  "Video URL": "视频网址",
  "Public": "公开的",
  "Protected": "保护",
  "Secret": "密文",
  "New Board": "新建棋盘",
  "New Follower": "新追随者",
  "New Pin on Board": "在棋盘上新建Pin",
  "Fires when a new board is created in the account.": "在帐户中创建新看板时发生火灾。",
  "Triggers when a user gains a new follower.": "当用户获得新的关注者时触发他们。",
  "Fires when a new Pin is added to a specific board.": "当一个新Pin被添加到一个特定的棋盘时点燃。",
  "Board Privacy Filter": "棋盘隐私过滤器",
  "Page Size": "页面大小",
  "Pin Types to Watch": "待监视Pin类型",
  "Filter boards by privacy setting (optional).": "通过隐私设置过滤板 (可选)。",
  "Number of boards to fetch per page (1-250, default: 25).": "每页要获取的看板数量(1-250, 默认：25)。",
  "Filter by specific pin types. Leave empty to watch all types.": "按特定的引脚类型过滤。留空则观看所有类型。",
  "All Boards": "所有看板",
  "Public Only": "仅公开的",
  "Protected Only": "仅保护",
  "Secret Only": "仅密钥",
  "Public and Secret": "公开和秘密的",
  "Regular Pins": "普通纸箱",
  "Video Pins": "视频密码",
  "Shopping Pins": "购物纸箱",
  "Carousel Pins": "Carousel Pins",
  "Idea Pins": "创意Pins"
}